katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

有圖自己睇
啊email你洗一皮買個垃圾港豬Ac 宣傳？
唔撚係掛 你上連登開個J圖Post叫連登班鹽濕仔follow都唔止啦吓話
最撚唔順氣比條港豬賺左成皮？
獅子開大口5萬叫價好撚開心喎
我想問下Katie Law你何德何能收果一皮？

有冇Katie law fans 知原因 女神係咪受左極大屈辱

推

邊撚個

幾個月前比人放左上連登恥笑 之後幾個月多左幾萬Followers

死仆街

但唔好撚推
推返有用post / 行動post

兩個都on9

做咩話我女神

求其post張泳衣相大把人follow啦，洗鬼買ac

拎一萬蚊去買文具比前線都好過比錢過個咩Katie law 啦下話

多舊魚
垃圾po
拉

拉

屌
人讀林護
佢讀林護讀到佢咁

狗屎垃圾post咪推

洗幾多錢關你撚事， 明買明賣理得對面係港豬藍絲定大陸人，洗十萬一百萬都唔係你可以想象架啦，人地幾億買張塗鴉過既港幣又要你批准公審? 最緊要就係有心繼續做文宣

係呀 唔撚關我事呀
佢Po張J圖叫人follow 0成本 果一皮拎去捐星火唔撚好？
益條連登上位 行兩轉遊行就話自己付出左好多嘅港豬？
條女一開始開價五萬我個下巴直頭跌撚左落地下
依家佢乜撚野都冇做過係到掠水喎 唔撚公審得？
一萬蚊買到幾多Gear你識唔識計數？
有心做文宣可以好多方法 佢偏偏撚左個最撚笨柒嘅做法你明唔撚明？

樓豬有d酸酸地咁 d錢係人地既鐘意點用就點用㗎啦 一定要買文具 捐俾星火？

我係酸呀 出面大把人要幫手 幾多手足發夢發到冇飯食 但果一皮比隻港豬嗒撚左

啲廢老係到屌鳩我地呀 但當我地贏左佢地一樣有得享受自由 乜都冇付出 有更多人值得比佢地得到回報 但佢地乜都冇付出就可以得到收穫 我係唔撚鋸 酸撚過檸檬

Dllm支持樓主觀點
樓主係覺得佢唔需要用一萬蚊買一個港豬嘅account
除咗比個港豬賺咗之外 其實個一萬蚊可以捐出嚟幫助手足

唔明點解有人仲撐一皮買Ac呢個舉動

一買一賣又關你事
又唔係就必需品趁火打劫

嗱 我冇話撐條女
雖然條女賣咁貴係仆街
但係有必要擺上嚟評論？